退役美國空軍准將、二戰空戰英雄查克·葉格逝世 終年97歲

1947年10月14日，他駕駛貝爾飛機公司的X-1實驗機（當然也名為「迷人的葛蘭」），在加州莫哈維沙漠上空45,000呎處，飛到1.05倍音速，首度打破「音障」。

今次真•RIP